渣打開戶

剛完開戶，未有提款卡
係咪用唔到網上理財 ？
登記網上理財要16位提款卡號碼

即場比左提款No.同密碼

得戶口號碼同密碼咋喎

我既經驗係可以即刻攞卡，不過冇名

佢地無俾又無問

佢當你張卡要有名，應該一個禮拜之後寄俾你。
我開户嗰陣都係咁，不過我話無名唔緊要，即場攞卡走。

服務真差

渣打 好特別
張卡 上面唔係戶口number
登記 網上理財 唔係用戶號碼，用卡號碼

個冧巴係phone banking 戶口號碼嚟。

拎密碼時你可以同counter講叫佢寫atm card no喺張密碼紙上面，你驚既叫佢士但寫張紙上都得

正路係佢應該同你講清楚個步驟，問你張卡要有名定無名，等個客自己選擇（HSBC係咁），而唔係一開始就假設個客揀要有名，咁大家至唔使有誤會。

我嗰次開簿仔户口，張提款卡都係自己用，無名仲安全，對我嚟講。

當然每人要求唔同。

仲未收到提款卡

原來開定期比較麻煩